達哥最大問題係今日的我打倒昨日的我

有睇開嘅都知達哥對於殘體字嘅評價係十分負面
因為佢認為字體過度簡化而冇咗個神粹/美感
但可能因為自己偷懶翻譯而做出咗同佢自己一路以來嘅觀點相反嘅嘢 呢個先係最大問題
作為香港首席streamer(我認為） 達哥其中一樣最大嘅優點係佢有文化有眼界有學識 有自己嘅一套見解
但佢所做嘅嘢無疑係令一部份人失望
佢自己一直都反殘體 今日用殘體字幕打機？
咁咪即係變相推廣殘體字 為咗貪方便推廣一啲佢自己所唾棄嘅嘢 呢個先至係令人失望嘅地方

其實達哥以前玩hitman，outlast都係用英文
達哥唔係冇能力用英文直播

無睇開 佢今次玩左咩game?

今次真係捉蟲入屎忽
唔係好信佢無諗過個風險
講真咩理由都好 唔用簡體係底線
你收台自己玩用無問題